罷工醫護全部聽住 你復唔復工都會比人炒

做人做狗自己諗

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

醫護唔會上連登